coffee 對青根奶好正！！！

好想同個b講屌你老母

我要做個b

召喚万刀甲

唔係假奶咩

不嬲都真波啦

呢條女真係好有惱，當初唔係玩殘廁的話，有閪人識佢咩

青根=真